Centralfield係黃定藍?

Centralfield係黃定藍?
Capital就一定黃架喇，但都想知下Centralfield取向

橙

黃色經濟圈的障礙

我信七喜

正都係黃

係黃就唔會呃鳩人比人叫黑店啦

中央田睇班sales 咁唔撚老實 都知又藍又黑啦

冇良心=藍

其實兩件事無衝突

似藍
不過黃藍都好 佢呃鳩人就咪去啦
大把往績

點呃

唔理佢藍定黃
睇間野個格局都浸透住執笠味
得返少少貨做display
好似準備隨時漏夜執野走咁樣

但啲 sales 好撚串

咁有冇黃電腦硬件店?

睇你買咩.買mon hktvmall ok ge

又貴又少款

油二法奥

法奧

但幫襯佢等同自爆個人資料

由高登果時都幫襯開油耳
地鋪中田，但d sales 好撚西面個個都似爛仔咁

faroll間嘢咁遠
屋企又成日無人
只能精神上支持

上門送貨係咁

終端飛馬都係黃

珍寶藍

長期水鳩人買伏貨

黑

已經冇買好耐

飛馬貴咁多，搵鬼買咩

腦場間間都係咁

有心做嘅得返法奧

去法奧買

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

唉 上網睇又多鱔稿打手
去腦場又俾人sell伏貨
點買電腦嘢呀

要買就買邪都
中央田狗又不屌

一向都係Centralfield 買 次次都叫識電腦既FD比LIST我買 除左串D之外 咁壞貨既問題都無乜既 不過我個FD試過扮唔識 佢真係水尻佢買伏野

不過都好想知係藍定黃 前果排先係果度買左2個MON

邪都啲 sales 串到唔想幫襯

唔嫌遠嘅咪去工業村間法奧幫襯

送貨要就時間好麻煩

啲 腦場sales 同 啲藥房 sales 一鳩樣

憑咩咁撚串 ?

有時間落去買野
但無時間係屋企收野

中田態度明顯好過正都
去問嘢問多兩三句就知

大家嘅經驗 法奧少sell伏貨？

夜晚可以？

珍寶就算唔藍，D人都串過馬能，點都唔會幫襯呢D黑店。

珍寶藍唔洗講
中田藍定黃我就唔肯定啦
就算係黃一定無邪都個班員工出曬面表曬態咁明確
(當然背後個大老細係藍呢點唔洗講嫁啦)
不過唯一可以肯定嘅係你無做功課容易比人哄到嘅
間間肯定當你水魚咁劏

先唔理佢黃藍,對於一間無誠信既黑店同無誠信既黑警一樣,點解要幫襯?

認真, 十幾年前已經有砌機,
有去 中央田同邪都買野 , 但部機就成日有野壞

但之後轉左去匯X 同 珍X買件 就無乜問題出現過
我依家仲用緊 N 年前喺珍X 砌既AMD 三核機 , 仲用到無問題

如果之後想換機, 我諗我會試下你地推介既法奧

腦場有邊間唔係咁
有邊間無伏過人

講到咁都係得返法奧買得過

幫襯開正都/Centralfield都未中過伏

珍寶 通常係喺網上格好價, 直接行埋去買, 買完走, 唔駛同佢講咁多 腦場啲 sales 好多都好撚串, 但真心唔明佢地串乜鳩

如果送貨上門有咩辦法唔比資料

冇關係架喎
荃灣串燒保老闆娘 睇佢以往表態都係真心黃
但最後咪又係呃手足幾十萬醫藥費

都要有返啲基本常識至唔會中伏

佢唔係連登仔同唔知我乜水情況下就唔驚

jumbo連個fb客服都好串

佢地似會睇連登

開個新電話冧把
開個新fb ac / 用一個未搵過佢嘅 telegram id
送貨地址唔好填屋企
填公司樓下
拎貨前記得戴口罩

幾年前去買電腦，隔幾個禮拜壞一次，而家唔撚想再山長水遠拎去整

班sales佬以為自己好撚勁，我電腦工程碩士，上次串到佢一棟都無

前線黃

咁咪自學
靠人不如靠自己
呢啲電腦問題好易學好易解決
自己搞一年慳唔少

上去攞lo，仲好，唔洗等送貨

佢間舖有 a shop 咁近我咪去

p.s. 幾年前去過一次，條路好似仲遠過去明愛醫院，不了

中央田都伏？

七喜人信心保證

去capital 好過啦
唔好貪平果一百幾十

買親嘢我都係自己做哂功課
知道買咩大概幾錢
落到去剩係問sales有無貨 然後俾錢
所以中田邪都從未見過串嘴sales...
(又或者我個人本身都串嘴慣所以接受到）

未來科技？

高登熊貓電腦 收咗舖都會著住個mon播歌屌黑警晚晚收工行過都見到

新蛋=深圳

唔係貨源 係間公司本身

sales 咁串買唔落手
俾人講咗咁多年啲態度都仲係咁

代理公司本身都係藍

呢樣真

求地址，想買 3900x

呢間都得，FB 有表態

呢間聽聞好伏

N年前中過伏 水貨ram當行賣

仲要成日炒高個價
最尾都係上網去 amazon 買好

加多間，不過有人話伏，自己判斷

高登欽州街嗰邊門口入 上咗電梯反方向就係

新蛋係中資

去中田買過好多野都冇問題
不過個fb inbox 好撚串

唔出奇。根本香港成個電腦場都係伏，自己冇查清楚 spec 、邊間代理，大鋪都會水你。即係好似黃食肆都可以好難食。

幫襯藍店行貨，定同路人水貨當買咗 Amazon 美水，自己判斷。

但有時都好難抉擇

newegg 有啲嘢平 amazon 幾舊或接近過千
我可以攞呢幾舊去捐612或立場

amazon 貴幾舊甚至過千
佢百分百唔會幫我捐畀抗爭前線

覺得自己金記腦場玩壟斷

Blame the victim嗰陣搵佢砌機送埋貨 佢條ram有兩個價 一條水一條景帝 我講明要行嗰條 佢收我行錢 oam,俾條水貨我 我兩三年後壞機拎返個盒來睇先知

啱，唔識既話，根本一定會呃你
我通常睇佢地砌好左既list黎睇間舖伏唔伏

買 gadgets 搵 Zeta，遊行變鋪頭做急救站。（申：有賣水貨、sales 少串）

hktvmall有啲都係中央田出貨

我會查好晒直接埋 cashier 講 model number 攞貨。話冇貨要訂就係老實店。話你揀嘅唔好，阿之夠佐叫你轉 大陸/不知名 brand 就直接 blacklist。

新蛋 ＝ 杭州公司

間間老闆都係藍，代理商又藍，俾你啲員工有幾黃，fb page有幾黃最後咪又係會益藍絲

有啲嘢幾抵屌

amazon
不過去到送貨咪又係用順豐
真係好難避得哂

應該係偏藍, 老細上晒岸. 上咗年紀 都唔想攪咁多野

腦場班撚樣Sales 全部都仆街嚟。

唯有幫襯法奧

好心得個雞碎咁多又西面

就咪撚做啦

真，腦場啲舖絕大部份都係藍絲開

新高登 G2 System

參觀海鮮坊
過se買

佢老味 我砌機帶list 去買野 佢幫我改頭換面 樣樣都冇貨 最後要分開買既話 佢又話係個倉搵下搵到

G2 黃咖咩？？有冇 source

Cyber pro 海洋科技黃到金 快去買

坐咗幾耐

砌機呢d野，直接問有無貨，有就買無就走，咪撚同d sales傾計，一陣又射鳩你買死貨，好撚煩

啱，我次次買野都係咁 冇或唔啱就講句唔該就走人

好Friend 喎

有啲件價錢伏啲咁
睇清楚就無事

悠b

飛囝

美馬

如果要港行嘅話相信大家都好清楚應該幫襯邊間

分化撚又出黎

屌冇留意珍寶係藍
係嗰邊買左火牛同Ram

匯訊呢間有冇人知係咪黃？

以後都係乖乖地去邪都買野算

飛馬黃到仆街

有野抵wo ching

有咩抵過法奧先？平嗰十幾廿蚊就唔好攞出嚟講啦

成日呃人買倉底貨

十幾廿蚊就唔叫平？

咁你唔識，間間都呃你架啦

「珍寶」所謂藍

好似係因為佢 10 月 1 出過啲咩 「蟈慶」優惠咋嘛

好老實, 推咩「蟈慶」優惠算咩藍

佢係意識低，唔係藍店，大部分員工都係黃

lm

你會唔會慶祝蟈慶

優惠 同 慶祝
2 樣野喎

你啱，不過佢係慶祝

珍寶係深黃

屌 ... 幫唔落

林鄭月娥都係黃

屌，珍寶啦 唔洗爭

老細揸黃金高登d鋪已經贏曬，本業講真都可有可無

法奧都係黃店

比你地講到電腦壞左都唔知去邊買好

間間都有人話伏

終端支那人開都話黃，你係威既

1樓咁多打手味濃
依家興冇圖冇片冇fc就話藍黃？

講嚟講去都係想叫你哋去 amazon 買

咁se computer呢？

Comdex呢？

狗也不屌，

乜柒都無

叫你轉

呢間算黑店咩？

匯訊黑店咁耐你仲考慮架？

邊夠你威
幾時開始黃唔黃係睇佢係咪強國人
同我地信奉同一個普世價值觀我理得佢邊到人我都當佢黃
你會唔會話係香港出世同長大嘅但投少數派啲人係黃？ 香港人黎架喎

amazon冇保養
同埋用集運要等好耐

你咁大反應，唔通你係終端既員工，你話佢同我地信奉同一個普世價值觀？有冇證據呀？冇證據你話佢乜都得架啦

法奧/飛馬

有啲牌子可以RMA

做埋義賣捐錢都唔可以叫黃店

你答撚左我最後條問題先啦 唔撚洗兜啦

可能要將自己變左Minions 先叫黃
陣間又比人話我係果到做

邊啲？
以我所知有 G.skill 同 Corsair 可以寄去台灣

公版nvidia

中央田幫趁咗20 年
冇一次有問題貨

仲有 EVGA 牛牛同 display card

睇佢Fb

麻麻哋黃咋喎，講得嗰一兩句，得好少 POST 有提

下？你有病定冇腦我講返件事出黎咋喎？
咁當初發現老闆娘用假圖個巴打 又分化撚囉？

講到理直氣壯咁！！你係入面做？？

其實你知自己要買咩，基本上唔理sales，直接畀list叫佢叫打，冇就算，去其他舖頭搵，佢好難呃你，我買過咁多次料都冇出事，之後自己砌

對唔住，原來終端做左咁多野，我冇留意係我錯，幫我同終端個北京老闆講聲對唔住，小弟知錯

見大家咁熱烈討論, Centralfield 黃定藍我就唔知, 但肯肯定珍寶就藍到發紫,仲係典型唯利是圖果D廢藍
首先唔計之前咩慶祝10月1日呢D 濕9野,
之前去買野經過佢旺電鋪頭, 見佢檯面插左3枝旗仔響度, 一枝係中國旗,一枝係區旗, 一枝係珍寶旗
心諗仲乜9做護旗手,都算, 3枝旗棟哂響度, 以為自己係長實,新鴻基? 笑撚到我仆街. 舔共都算黃,咪玩啦

好啦講重點先, 唔好話我一味唱衰佢, 早年幾前響邊度買左隻SAMSUNG 960 EVO 1TB, 果陣買貴到仆街成3千幾蚊,
貼住珍寶貼紙, 佢話有咩事搵返珍寶整, 到早3個月前真係壞左拎返俾佢整, 佢話個代理執左,冇得幫我維修,又唔肯換
DKLM買果陣我話珍寶保養,壞左就話代理執左冇得整同換, 輸打贏要, 以後以後唔會再幫襯,再平都係咁話!

newegg/amazon 外國勢力

7喜田d野全部都貴幾舊 你買埋我個份
利申: 用amazon

中央田砌咗部機半年都冇
我從來冇超過頻
粒cpu壞咗
屌佢老母

中田要換野好撚煩, 當你黎呃人咁又寸柒柒

正都唔差wo 入面啲人都黃黃地 不過你話佢地態度閪 係咪現實中都俾人恰開果啲

正都態度問題已經俾人話咗好多年

唔通全部話閪嘅都係俾人恰開嗰啲？

中央田啲貨就係咁

我有次去有個望落似老闆嘅大粒友好好態度，件嘢無貨即刻幫我打去代理問
同埋坐喺機箱區個肥仔雖然閪面，但又係肯幫手打電話搵代理

amd 定intel 先?

深水埗我只買依間

電子嘢撞手神，未必真係關零售商事

當你試過買幾次, 幾次都係佢地啲貨先有事

我就怕怕啦 , 撞手神都係咁話
喺中央田買過火牛 都會出事

成日去g2 買散件

newegg 中資講到臭

I7 8700

咁呢家比list搵人砌 去邊間好
老左手殘自己砌不了

介唔介意講乜其他配置?

油二八十蚊砌機費其他無咁平

小弟我對電腦都係一知半解
係中央田嗰邊話我壞咗粒cpu
懇請咁多位高手勿屌

咁重手 連隻塔散都無比8700
粒u熱鳩死左?
z版唔上k u係咩玩法
中田有冇比番粒u 條屍你?

本身諗住唔超頻
廢事上k
我本身都怕會唔會太熱
個sales 話唔係開過夜唔加塔散都唔怕
我平時有用開afterburner睇温度
最盡都係去八十幾度
我諗唔會熱壞掛
我都唔係好識
仲整緊

粒U整緊?
聯強幫你整定中田寄番intel rma等換貨?
版U放曬佢換3600+b450 la 其他野用得番

保養真係唔多清楚
不過我廢事煩
慢慢等整翻好算數

整緊果時咪無電腦用?

仲有ps4玩
電腦多數拎嚟玩
所以冇太大影響

真心撞手神
以往咁多代機都係中央田搞
但近呢年渣左
啲parts易壞左

留左左好耐，一有人講珍寶就會負評，珍寶打手，你地呢D仆街藍店快能D執左佢啦。

屌珍寶都要負皮

珍寶貼紙 = 水貨

根本俾人閪得果啲平時去到邊都會俾人閪 關咩事 連登咁撚多毒撚 聲都唔敢出

次次去都同d sales 有講有笑 唔閪喎

連登見得最多就係呢啲回應

逢親有人遇到乜乜乜問題講咗出嚟

總會有班人走出嚟話自己無嘢無事無問題

再話返係佢哋自己問題

我去其他腦舖都唔覺人哋寧舍態度差

實係人哋見我毒可憐我唔恰我

抑或佢哋全部都係毒撚大家同病相憐